［老屎忽］有無人仲記得獸性老母？

當年條直必傻鳩自爆ac
最後人人都是獸性老母
好經典

無人記得